有冇做過namco/冒險樂園嘅巴絲

分享下好唔好做 有咩閪野
其實依家part time幾錢個鐘同埋番幾多? namco寫住$40～$65, 自己本身果份高過佢不過做到悶 不過若然今時今日仲夠膽死開4字頭就算鳩數吧啦

冒險樂園 $45/hr
平日都幾得閒 有陣會冇嘢做到齋企
六日公眾假期預左勁撚多人 會忙到俾客屌
唔知點解呢排多左好多同胞 勁麻煩

冒險平時見好似彩虹同細路果邊最忙？
巴打又因咩睇唔開唔搵過份高啲人工

唔係好捱得又唔係好中意小朋友就唔好做呢d啦
人地低又做到狗咁
閑日都仲可以既
假期個d做到成個hi咁
利申做緊上述其中一間

人工低又做到狗咁先岩

屌你namco 真係唔好入去玩
完全浪費金錢
個彩虹仲難掉過冒險樂園